正式宣佈宜家已經變成革命

香港人真係無得再縮
10月1 有位手足被黑警近距離開槍
呢一場已經變成一場革命
唔單止對政府 仲係要對警察
我深信每個真香港人都十分憤怒
強烈建議有膽之士可以轉為地下活動
例如將麻包袋升級 轉為危害生命既行動
雞尾酒向黑警方向投擲
將仇恨化為行動

由69開始 已經係革命 醒未

咩叫變成 一早已經係

push
義士既血不能白流
絕對唔撚可以就咁算
區區開花 加機場
你封哂佢戒嚴囉

點解你而家先當係

將麻包袋升級

訓左幾耐
佢地想殺我地唔係琴日嘅事

Push

Sigh

化悲憤為行動

推

一早已經係

革命要成功
必定要行動